30/10 西九法院聲援手足呀！！！

921係vcity帶保黎幫手光復屯門個男仔，聽日轉左去西九龍法院上庭，聽聞係呢個運動嘅首宗審訊，聽日審得完就判刑或者無罪釋放‼‼個男仔已經還押左1個月，希望大家可以去聲援下

【9.21 屯門】被告兩日後滿 16 歲 控方突要求提早答辯 加控可監禁罪名

聽日同時間有另一位手足係西九法院上庭，大家可以先去5樓聽審，之後再落返去兒童庭外聲援
任何一位手足都唔係condom‼

西 九 龍 裁 判 法 院
09:30 am - 5 樓 4 庭 - 唐XX - 襲警 - #0907東涌 涉向警掟台式飲品杯；居於已婚警察宿舍 - 羅德泉主任裁判官

09:30 am - 4 樓 3 庭 - 15歲少年‼還押‼審訊 - 管有適合作非法用途的工具、管有攻擊性武器 - 涉及2件案件 - 蘇惠德署理總裁判官

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

推呀

帶遮ja 個手足
就俾狗拉
仲要還押

珍珠奶茶都告襲警

一齊推

[突發] Vcity 16歲義士被拒保釋。。。

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？